{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007056",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 루이스호텔"
    },
    "text": "ルイスホテルは毎日ベッドパッドの交換と抗菌掃除を行い、全客室の清潔を保ちます。 この宿泊施設は27の客室で構成されており、様々な言語で案内を提供しています。 業者防疫を実施し、お客様が信頼して利用できるよう努力しており、貸室と宿泊客の使用後はシートカバーの交換と抗菌掃除も実施します。 ルイスホテルは清潔と親切を最優先にし、お客様の満足度を高めるために最善を尽くします。 ヤノルジャ会員のための特別特典と割引価格も提供しており、注意すべきいくつかの事項についても案内しています。 新築されたルイスホテルはグランドオープンして関心と訪問を待っており、客室の割り当てはランダムで行われます。 周辺には様々な施設があり、ホームプラスとの距離も近くて便利なショッピングが可能です。 大王岩公園と一山海水浴場も近く、観光を楽しむことができ、防御陣市外バスターミナルまで近くて移動が便利です。 宿泊されたお客様のレビューを見ると、社長の親切なサービスときれいで広い客室で多くの満足を感じたという意見があります。 一部のお客様は管理が少し足りない面もありましたが、全般的にすっきりとして満足のいく休息を提供するという評価を受けています。 このホテルは静かで快適な環境と最新施設を備えた新築ホテルで、お客様が良い経験ができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルイスホテルは毎日何を行いますか？",
            "answer": "ルイスホテルは毎日ベッドパッドの交換と抗菌掃除を行っています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ルイスホテルは27の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルでは何語で案内を提供していますか？",
            "answer": "ルイスホテルでは様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルはどのような防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "ルイスホテルは業者防疫を実施し、お客様が信頼して利用できるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルではどのような特典や割引価格が提供されていますか？",
            "answer": "ルイスホテルではヤノルジャ会員のための特別特典と割引価格が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルはどのような施設が近くにありますか？",
            "answer": "ルイスホテルの周辺には様々な施設があり、ホームプラスとの距離も近くて便利なショッピングが可能です。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルから近くにある観光地はありますか？",
            "answer": "ルイスホテルからは大王岩公園と一山海水浴場が近くにあり、観光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ルイスホテルは清潔と親切を最優先にし、お客様の満足度を高めるために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは、ルイスホテルのどのような点が評価されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは、ルイスホテルの社長の親切なサービスときれいで広い客室が評価されています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルは新築ですか？",
            "answer": "はい、ルイスホテルは新築されたホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 434
    }
}